有冇人想同我一齊去working holiday? (2019)

想2019年1/2月去,未確定去邊到,都係主要想出國散心
但上網揾左資料
英國,韓國,澳州,加拿大,瑞典都幾好!
我22歲女想出去見識下,想揾志同道合既朋友,咁大家都無咁悶嘛
如果你都想有人陪就揾我,大家一起申請一起傾
最好係女仔
please 留TG,講下想去邊,少少自介,我會揾你!

我都有興趣喎我今年20 想去澳州，依加儲緊錢

想出年去英國，初步倫敦

好啊，去澳洲唔係好貴，好快可以儲到！

你想既可以tg傾

我都想 不過驚冇人請

想去英國/加拿大

我上網查左，如果英國個d唔洗擔心，因為個邊好多人識講中文，唐人街做待應通常都請

真係有心想去就留低tg，因為我真係計劃去

我加拿大有親戚係到住

巴打咩學歷

我係絲黎，我大專

我巴黎，DSE驚唔請

打算4月 apply NZ

打算做先頭部隊去荷蘭

我都想出年去韓國

[member] [member] 想去就搵我傾啦

比利時

想去荷蘭!! 有無人都有性趣? 但好多資料都未有CS又廢....
第二諗緊ireland / germany
利申 想下年3/4月去

黎緊1月會去英國，有冇巴打都會去？

我都想去架！3月都ok

樓豬決定去邊未？

未啊，但最近因爲旅遊體驗師嘅事，所以工作假期暫時擱置，去返個免費旅行先

想問絲打去咗未

想2020年去

旅遊體驗師咩職業來